如何課金比國難五金?

如題

人地唔洗你課金

行入去買野,然後埋單加個零唔洗找

人地唔要你d窮閪錢呀